有時係街見到啲女裝好可愛 會想試下著 之後先記起自己係男仔 之後就不了了知

唔識

走啦 連尼住

不了了之 同 不了了知 唔識分？